### Введение

https://rtfm.co.ua/what-is-yaml-obshhij-obzor-tipy-dannyx-yaml-vs-json-i-pyyaml/

https://yaml.readthedocs.io/en/latest/example.html

* Установим Docker 
* Познакомимся его с основными компонентами (conteinerd, docker engine, namespace, lvm)
* Запустим первой контейнер


Windows
1. Заходим на сайт Doсker Hub;
2. Скачиваем установщик Installer.exe;
3. Устанавливаем все компоненты по умолчанию;

Ubuntu

Mac OS

OVERLAYFS
RWLAYAER

containerd: v1.4 or later
runc: v1.0.0-rc91 or later